點解香港冇反紅媒遊行

「拒絕紅色媒體、守護臺灣民主」遊行是指在2019年6月23日，於中華民國臺北市凱達格蘭大道舉行的大型集會遊行又稱623凱道集結。這次活動由成吉思汗健身俱樂部「館長」陳之漢、及時代力量立法委員黃國昌號召，並有數萬名民眾參與示威遊行。是反紅媒運動之一。

擺買或選擇性消費等如破壞自由經濟，好暴力